望向每雙黑警眼睛 似看到虐待狂身影

近排咁多負面新聞 咁大壓力
搞到小弟成日聽嚮往自由既歌
集思廣益

望向每雙黑警眼睛
似看到虐待狂身影
被虐那刻失聲痛哭
哪裡有綻放的紫荊

在這暗房中間紮綁
有布壓有極權饕饕
在這一刻想起往悉
哪裡有橄欖枝花季

Ohohohohohyayayay呀呀呀呀

良知的缺失竟得到寛待
而冷理百萬市民想法
如殘暴仍然能被改寫
畜牲的改寫聖者
我真係屌你老母～

願這抗戰成神話
賭上生命實現它
未來幸福的希冀
為自由每夜去奔波

有冇大神完成埋下面

推

冇大神完成埋佢？

唔岩音 唔押韻 你搵人幫你重寫啦

好詞 可以試唱

無睇晒 巴打加油

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係咩，可能我本身五音不存

唔知點解自己唱到唔通自己都係教會啲fd

目黑？

白淺

撚有唔啱音

望向每雙黑警眼睛
似看到躍待狂身影
被躍那刻失聲痛哭
哪裡有綻放的紫莖

少少音姐，遲下唱一次你聽有機會既話

我自己唱唱到，可能入左自己平時唱法斜斜地咁

我想講 個問題唔單單係果少少唔岩音咁簡單